紅隧日日塞，香隧下繁塞到間封，又唔見垃圾藍絲三毛屌柒政府

班藍絲三毛快啲返屋企R春袋啦

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

仲有明明係唔塞嘅地方,搵條契弟代替交通燈指揮交通,搞到塞曬

咪臭係屌
成班垃圾

btw三毛都係啱啱先知咩係紅隧